\input{../../../main.tex}

\teachermode

\begin{document}
\setphysstyle{ЛФШ-19}{Физхоккей. 31.07.2019}{9 класс}

\begin{center}
	\large{Номера задач и ответы к ним}
\end{center}
%надо ответы будет вставить
\begin{center}
	\begin{tabular}[ht]{||c||c|c||c|c||c|c||}
		\hline
		1 & 999 & $\downarrow$ на 290~кДж & 1309 & длинный, в 100~раз & - & \\
		2 & 1004 & 420~Дж/(кг$\cdot^\circ$C) & 1311 & 320~Ом & 675 & 48~Дж \\
		3 & 1007 & 500~кДж & 1325 & 0{,}5~мм$^2$ & 679 & 7200~кДж \\
		4 & 1016 & 1960~кДж & 1338* & $\uparrow$ & 681 & 624~кДж; 324~кДж \\ 
		5 & 1019 & 21{,}7~МДж & 1346 & 24~Ом & 689 & 4900~Дж \\
		6 & 1023в & 1{,}5~л & 1347* & 27~В; 24~В; 3~В & - & \\
		7 & 1030 & 880~Дж/(кг$\cdot^\circ$C) & 1356* & 0{,}2~А; 4{,}6~В & 706 & 160~Вт \\
		8 & 1031 & $\uparrow$ на 1~$^\circ$C & 1360* & 0{,}8~А; 8~В & 752 & 10~см от силы 18~Н \\
		9 & 1032 & 30~кДж; 300~Вт & 1379 & 2{,}5~Ом & 753 & 1000~раз \\
		10 & 1054 & $\uparrow$ на 5~$^\circ$C & 1385* & 1{,}5~А & 754 & 16~т \\
		11 & 1077 & 162~раза & 1386 & 0{,}22~А; 0{,}45~А; 0{,}67~А & 755 & 2{,}3~кН; 92~Н \\
		12 & 1087 & 930~кДж & 1406 & вторая в 1{,}4~раза & 756 & 80~Н \\
		13 & 1095 & 2{,}8~кг & 1413 & 0{,}25~А & 769 & 480~Н; 780~Н \\
		14 & 1113* & А; Б; Б & 1422 & 484~Ом & 772* & 5~Н \\
		15 & 1143 & 30\% & 1425 & вторая в 4~раза & 795 & 75\% \\
		16 & - &  & - & & 801 & 80\% \\
		17 & - &  & - & & 815 & 9~раз \\
		18 & - &  & - & & 835 & 64~м \\
		\hline
	\end{tabular}
\end{center}

%\begin{center}
%	\large{Справочные данные}
%\end{center}
%нужны ли они?
%\begin{itemize}
%	\item $\rho_{\mbox{керосин}} = 800~\mbox{кг/м}^3$;
%	\item $\rho_{\mbox{масло}} = 900\unit{кг/м}^3$;
%	\item $\rho_{\mbox{ртуть}} = 13500\unit{кг/м}^3$;
%	\item $\rho_{\mbox{желелзо}} = 7800\unit{кг/м}^3$;
%	\item $\rho_{\mbox{золото}} = 19300\unit{кг/м}^3$;
%	\item $\rho_{\mbox{латунь}} = 8500\unit{кг/м}^3$;
%	\item $\rho_{\mbox{серебро}} = 10500\unit{кг/м}^3$.
%\end{itemize}

\newpage
\begin{center}
	\large{Задачи}
\end{center}

%Все задачи из Турчиной
\input{physhockey_lukashik}
%добавить рисунки к задачам помеченным звездочкой
%\newpage

%\begin{center}
%	\large{Справочные данные}
%\end{center}
%
%\begin{itemize}
%	\item $\rho_{\mbox{водород}} = 0.09~\mbox{кг/м}^3$;
%	\item $\rho_{\mbox{воздух}} = 1.29~\mbox{кг/м}^3$;
%	\item $\rho_{\mbox{мрамор}} = 2700~\mbox{кг/м}^3$;
%	\item $\rho_{\mbox{олово}} = 7300~\mbox{кг/м}^3$;
%	\item $\rho_{\mbox{нефть}} = 800~\mbox{кг/м}^3$;
%	\item $\rho_{\mbox{керосин}} = 800~\mbox{кг/м}^3$;
%	\item $\rho_{\mbox{свинец}} = 11300~\mbox{кг/м}^3$;
%	\item $\rho_{\mbox{сол. вода}} = 1030~\mbox{кг/м}^3$;
%	\item $\rho_{\mbox{сух. сосна}} =400~\mbox{кг/м}^3$;
%	\item $\rho_{\mbox{сух. песок}} = 1500~\mbox{кг/м}^3$. 
%\end{itemize}

\end{document}